有咩要注意?

有咩要注意?